當年captv真係好撚屈機

近排youtube recommend返 豪腎年代既captv片
用勁低成本 黎黎去去都係同一個場所 同一種角色性格 鏡頭運用又好普通
但條條片都起碼100k views
拍出黎個意念又好撚正
有d睇完唔知睇左d乜 但又好撚好睇
有d政治抽水又抽得好過癮
佢個種風格又鳩得黎好make sense
好難有人取代到佢 但睇得出新既captv已經好努力學緊佢

咁佢去左邊

試當真
新channel黎

有才華

鐵膽豪腎發易劉都係識搞笑 識拍gag片
唔係突登拍條片搞完笑就講大道理 係單純做一個gag出嚟
就算get唔到弦外之音都會笑得出 又唔洗灑鹽花
同意係幾屈機 風格有啲似外國嘅collegehumor

許腎豪哥應該係少有冇人返嘅 YouTuber

依家啲人剩係睇微爛

遊學修個feel好正

睇試當真囉
有豪哥腎仔遊學修

接手果班垃圾到

個陣條條片都有經典對白

利申 試當真打手

挑 奀星

佢地完美演繹攬炒

堅持堅持幾多錢一茶匙呀？

又唔係垃圾，不過唔係天才啫

english
請按two

而家試當真都唔錯啊..金鋼CREW果時產量唔夠

做唔到又要死攪住做 係到浪費緊前人種落既遺產

金剛crew D片真係悶到訓著。。。

痴鳩線
係邊條片

依家試當真條條片都起碼睇幾次